八荒六合 你同我入一入黎

你幾時再開吹水po 啊

你好似日日都好得閒咁

等左你好耐 就訓著啦